無法理解IU的時尚世界！IU造型師 有苦自己知

昨日播出的《孝利家民宿》中，李孝利、IU和客人丹利一起去逛了濟州島當地懷舊風格的店，女人們一起逛衣服真的就是不一樣啊（笑）！

IU挑選了自己喜歡的衣服還有紫色包包在照鏡子時，結果李孝利看到竟然問她：「知恩啊！那個包包真的好看嗎？」IU也回了：「恩？不好看嗎？」後來李孝利只好說：「我們的喜好不同，確實不同啊！」還一直檢查IU挑選的衣服，問她這真的好看嗎？

後來李孝利也提到：「這次的歌曲（《Palette》）中，有喜歡土氣的這種歌詞吧！原來這是你的真實寫照啊！」看到IU邊挑選邊說好看可愛的表情，而李孝利站在一旁則是一直覺得驚訝（笑），兩人喜歡的東西果然不同，還一直叫丹利阻止IU！

到另外一家店購物的時候也一樣有趣，一直無法放棄紅色和橘色衣服的IU（笑）！

節目播出後，IU的造型師也在IG上面發文寫道：「每次看到知恩買回來的衣服，真的經常會說『為什麼買這個回來呢？』，但很神奇的是知恩又能很好的消化，但是也...」，IU發文看到也回覆：「也是害怕造型師覺得丟臉，每次去機場的時候自己也會苦惱一番，然後也是有好好穿的。」

靚女著咩都靚架啦

啱
IU

咁又係

佢d喜好係幾特別
但好有個性

IU真係好搞笑，成日俾孝利笑佢

扮哂無知咁

食羊羹咬親條利又畀孝利笑

佢舊mv d造型

佢初出道個look

橙絲

夠哂擸奇

比整容更驚異

未定型，goodday之後先開始定型

呢d性格夠可愛

佢樣衰你就一腳伸埋佢架喇

咁既樣都叫靚？

agger

重溫下

之前係la係間韓國餐廳拖住個高大韓仔
果d卡位正常都會面對面坐，但佢地一齊坐
本來有機會偷影到，但距離太遠又有其他食客

L.A

係咪米八三左右 無帶眼鏡 對眼好細 留右邊少斜陰果個

散埋喇

帶晒帽

個身形唔似佢

咪又係雞

雞你老母

國民公廁扮純情

咁你又岩

厚陰完全唔岩佢

你老母都係做雞先養得到你

Not this one la

GD

GD高大

唔會啦 之前做野見過幾次

[img][/img]

自膠

好想要全首lies

竟然冇記者爆料

整容前

南泡公廁

其實的確係老老土土 不過我會話iubb著咩都是靚

佢講嘢好低b

認真，佢經理人係高大靚仔

同經濟人拖晒手 ？

人靚著咩都靚

有幾多人因為呢條片而迷上iu bb

佢地friend到撟住手行街

孝利:「只買2件吧」
知恩:「老闆說買三送一」
孝利深深地嘆息
知恩: 「哈哈哈哈哈哈哈哈哈」

金秀賢？

表情

就算係地下情咁又點姐靚到咁都拍唔到拖先奇怪啦
唔係當街攬攬錫錫摷裙底你理得人

Iu比佢經理人啪左幾多次

唔通等到7老80先黎拍咩

2014

2017

好靚冇變

IU點睇都咁靚女

有無淫腳J

唔著Ｄ精由loan慢慢流落腳
最正

呃………咁……叫靚仔……？！

呢個係dancer

綺麗な足